民間記者會 尋30-40人會場

民間記者會發佈中心

[🙏🏻誠徵記招場地]

如有場地合適（簡單場地set up，可容納三四十人），希望有同路人場主可借出/租出，作日後記招選址，歡迎fb/ig inbox。🙏🏻🙏🏻🙏🏻

民間記者會

幫推

推

psug

push

help push

推呀

Push